選你愛隊最出色嘅1至23號 (唔重複)

我係軌

1. 施治
2. 伊雲奴域
3. 艾殊利高爾
4. 馬基列尼
5. 艾辛
6. 迪西里
7. 簡迪
8. 林柏特
9. 哈索賓基
10. 夏薩特
11. 杜奧巴
12. 米基爾
13. 加拿斯
14. 拿索斯
15. 馬路達
16. 洛賓
17. 保辛華
18. 布歷治
19. 迪亞高哥斯達
20. 保羅費拉拿
21. 馬迪
22. 古莊臣
23. 古迪仙尼

番外
26: 泰利

雷霸龍呢 23 號😂

屌講緊車仔

24.卡希爾
25.蘇拿

香港隊 16號 陳俊樂

18 Zhirkov

1. 艾蒙利亞
2. 迪亞比
3. 基比斯
4. 艾蘭尼
5. 加比爾
6. 辛特路斯
7. 米希達恩
8. 迪亞拉
9. 朴主永
10. 加拿斯
11. 山度士
12. 列治史迪拿
13. 維維安奴
14. 禾確特
15. 丹尼臣
16. 藍斯
17. 伊禾比
18. 史基拉斯/ 施根/ 施維斯達
19. 比比
20. 迪佐奴
21. 張伯斯
22. 辛洛高
23. Nben

14/16 號有得讓個quota比18號就好

唔係最出色 只係第一下諗起既人
vds
加利仔
瀨屎華
軒斯
柚木
啡
咸爺
朗肥
沙夏
雲佬
giggs
細緊
三肺星
alan smith
維迪
卡膠
拿臣
史高斯
黑碧
sob
拜山王
史高斯
23個個都係廢柴冇個有印象

1 葉鴻輝
2 徐宏傑
3 法圖斯
4 白鶴
5 基藍馬
6 黃洋
7 陳𦘦麒
8 徐德帥
9 安基斯
10 林嘉緯
11 辛祖
12 盧均宜
13 張健峰
14 積施利
15 陳偉豪
16 陳俊樂
17 18 19 諗唔到
20 鄭兆均
21 諗唔到
22 麥基
23 羅素

伊雲斯都好似著過23

聰明仔啦

vds
加利仔
艾夫拿
夏格
里奧
普巴
碧咸
朗尼
伊巴
雲佬
傑斯
屎波零
朴智星
小豆
維迪
卡域克
拿臣
史高斯
拉舒福特
Vps
靴里拉
羅美路
奇華利

樓主10換馬達 17換世三仲好

1. DDG
2. Rafael
3. Evra
4. Hargreaves
5. Rio
6. Pogba
7. Ronaldo
8. Mata
9. Ibra
10. Rooney
11. Giggs
12. Smalling
13. Park
14. Chicharito
15. Vidic
16. Carrick
17. Nani
18. Scholes
19. Rashford
20. Solskjaer
21. Herrera
22. Romero
23. Shaw

Casillas
Varane
Pepe
Ramos
Zidane
Redondo
Cristiano Ronaldo
Kaka
Benzema
Figo
Ronaldo
Marcelo
Navas
Xabi Alonso
Morientes
Casemiro
Van Nistelrooy
Marcos Llorente (私心)
Modric
Higuain
Solari / Morata
Di Maria
Beckham / Ozil
Makelele
Courtois

1. Alisson
2. Arbeloa
3. Fabinho
4. VVD / Hyypia
5. Agger
6. Riise
7. Suarez
8. Gerrard
9. Torres
10. Luis Garcia
11. Frimino
12. Joe Gomez
13. 諗唔到
14. Xabi Alonso
15. Sturridge
16. 諗唔到
17. Maxi Rodriguez
18. Kuyt
19. Mane
20. Mascherano
21. Lucas Leiva
22. Mignolet
23. Carragher

22,23勁撚到

10 .哈美斯
11 .哈美斯
16 .哈美斯

1. 卡斯拿斯
2. 卡華積
3. 碧基
4. 馬真拿
5. 佩奧爾
6. 恩尼斯達
7. 大衛韋拿
8. 沙維
9. 費蘭度托利斯
10. 法比加斯
11. 卡迪維拿
12. 迪基亞
13. 馬達
14. 沙比阿朗素
15. 沙治奧拉莫斯
16. 布斯基斯
17. 艾比路亞
18. 柏度洛迪古斯
19. 辛拿
20. 辛迪卡蘇拿
21. 大衛施華
22. 捷西斯拿華斯
23. 連拿

1. vds
2. g.neville
3. evra
4. hargreaves
5. ferdinand
6. evans
7. ronaldo
8. mata
9. ibrahimovic
10. rooney
11. giggs
12. foster
13. j.s.park
14. chicharito
15. vidic
16. carrick
17. nani
18. scholes
19. rashford
20. v.persie
21. ander herrera
22. o'shea
23. cleverley

Hazard變17
10變Mata得唔得

高汁

呢隊全盛時期要唔要護級

1 ter stegen
2 dani alves
3 pk
4 哥狗
5 佩奧爾
6 沙維
7 陳7
8 小白
9 伊度奧
10 細哨
11 李華度
12 雲邦荷斯
13 巴禾
14 馬斯查蘭奴
15 Seydou Keita
16 影帝
17 柏度
18 alba
19 美斯
20 迪高
21 安歷基
22 艾比度
23 utt
24 Yaya
25 Frank de Boer

2000至今
1. 施文
2. 迪臣
3. 高爾
4. 韋拉
5. 托尼
6. 阿當斯
7. 皮里斯
8. 拿斯利
9. 伊度亞度
10. 柏金
11. 雲佩斯
12. 羅倫
13. 希比
14. 亨利
15. 法比加斯
16. 法明尼
17. 山齊士
18. 蒙利爾
19. 卡蘇拿
20. 都係法明尼
21. 法比安斯基
22. 基歷治
23. 艾沙雲